艾美利暗示續約韋碧克

【體育】雖然前鋒韋碧克近季傷多過踢，但阿仙奴領隊艾美利仍然考慮季後跟他續約。

28歲的韋碧克（Danny Welbeck）向來是「傷患磁石」，去年11月在歐霸盃右邊足踝受重創，今季很大機會未能復出。他跟阿仙奴的合約，在今季後就完結，令人擔心其球會前途。

不過，艾美利對這名曼聯青訓產品投下信心一票：「他的康復進度很好，而且開始觸球訓練。今季，他很難回歸戰場了，但進度很好，或許軍醫會讓他在最後數周復操。之後，有關續約的事宜，他就要跟球會商討了。」

艾美利暗示跟韋碧克續新約，或多或少因為他屬於英格蘭球員，事關兵工廠陣中的土炮不多，除了後衛洛賀丁、贊堅臣，就只有小將：「每支英格蘭球隊都需要英兵。韋碧克現時有傷在身，但他曾經入選代表隊。」

跟我一齊shout

要靠佢吸哂d傷

雲加想開心

文員頂比亞迪個位

回家啦！

因為係英國人

淨係fa定聯賽杯踢49000出局都抵續啦

吉祥物

無知一問
除左踢歐洲賽個英格蘭人名額有用
重有咩用

其實唔傷既話用黎做後備都一流

打強隊喺前搶 艾馬利最中意呢類機動性 又快又撞得下又頂得下

全能到仆街
撞得下唔係幾認同 機動性強就真

撞兩下就抖大半年啦

仆街式跑步

落到場當你贏

要本土訓練既不如簽藍斯

唔撚續藍斯真係最撚on9
我屌你老母呀愛蛇

如果唔關本土事簽返豬sir仲好la

藍斯威爾斯

其實我幾鍾意佢，以前踢曼聯成日笑佢柒，但去到阿之後覺得佢都幾cute，又勤力又任勞任怨，仲有fa對曼、英超絕殺李城呢啲都好深刻，幾次倒戈入波有慶祝又會加少少分咁 (sor曼迷)

利申：阿狗